<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
        >
    <channel>
        <title>Bash.im</title>
        <link>http://bash.im/</link>
        <atom:link href="http://bash.im/rss/" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <description>Цитатник Рунета</description>
        <language>ru</language>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">d671a9c83d4ef869f9db1b2979bde2f2bf118ef7fc995a46cea452ae106fa769</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425646</link>
            <title>Цитата #425646</title>
            <pubDate>Thu, 28 Nov 2013 13:12:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[С Хабра:<br><br>FrimInc:<br>Типичная хабра-неделя в заголовках:<br><br>1) «Колючесть ежей приводит к уколам.»<br>2) «Правильно написанный еж не колется»<br>3) «Колется ёж или нет — личное дело каждого»<br>4) «Моя история про ежа»<br>5) «Настраиваем дикобраза в OpenVZ через ssh посредством Rest-API с дискового телефона подводной лодки. 900 простых шагов.»<br>6) «Пишем ежа в 30 строк ассемблера»<br>7) «Я ёж, и вот моё мнение»]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">6c6e91caaa3bb5b28c6fe826b17751f43c01e51d98e461eb07ab1b72daf6e647</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425645</link>
            <title>Цитата #425645</title>
            <pubDate>Thu, 28 Nov 2013 12:46:00 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[С хабра:<br>Artima: Недавно один знакомый говорил, что без ума от сочетания колбасы и йогурта… Порой люди сами такие сочетания находят, которые не каждый решится попробовать.<br>Funcraft: В студенческие годы находится много таких безумных сочетаний (:]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">4fe183b6911be27aba0b2f3004c160325829de33d5df737098dd24933f48c1a9</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425644</link>
            <title>Цитата #425644</title>
            <pubDate>Thu, 28 Nov 2013 12:45:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[XXX: Коллеги, добрый день! Нам на производство очень нужна флешка на 1 Гб для нашего сварочного робота (он больше не тянет, а их не продают уже).<br>Если у кого-то есть такой раритет, готовы заменить на современную большей емкости!<br><br>YYY: А потом ему еще одежда и мотоцикл понадобятся, знаем мы такое, проходили уже...]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">d88fa694643869fccb69df19f20cf107c95444b095c07fe140b5695b78007e83</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425643</link>
            <title>Цитата #425643</title>
            <pubDate>Thu, 28 Nov 2013 12:13:10 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[фR: в нижнем создали сайт, в котором принимаются предложения по улучшению города. Выглядит это как обычная карта, на которую фигачишь метку и вносишь предложение (типа, метку на кремль и предложение - снести нахер). Намедни появилась метка на метромосту с предложением: &quot;Здесь сделать проезд по мосту платным - скажем 20р. Это должно стимулировать водителей пересаживаться с личного транспорта на общественный...&quot;. Через полтора часа появилась новая метка рядом на пару мм от метромоста с предложением: &quot;Здесь утопить предложившего платный проезд по метромосту.&quot;]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">bf53978496ee9801235571bf46bdf5145eab64f019cfa8c791417e0302c1ea8d</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425642</link>
            <title>Цитата #425642</title>
            <pubDate>Thu, 28 Nov 2013 12:12:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: Фильм про Филеаса Фогга помнишь?<br>xxx: Так вот, Почта России снимает сиквел<br>xxx: Из Китая за 80 дней(]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">dcd910862073fbd105fc598a1f36a3c55969a8d9d0020020dd96f7ad4a27997a</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425641</link>
            <title>Цитата #425641</title>
            <pubDate>Thu, 28 Nov 2013 11:46:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: я много видел дебильных заказчиков, но сделать фотку на айфон, а потом сфоткать айфон с фоткой на экране фотиком и прислать мне - это перебор.<br>xxx: замдиректора сказала, что с них надо запросить фотку мужика, фоткающего айфон с фоткой на экране.<br>yyy: причем обязательно в туалете, и с утиными губами )]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">00465eaf1bbc243deef8977eeabec6de5e4b6a3700d6408a013e3a640812128a</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425640</link>
            <title>Цитата #425640</title>
            <pubDate>Thu, 28 Nov 2013 11:12:37 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[Из истории поиска работы.<br>9 утра звонок на мобильный...<br>ХХХ: Здравствуйте! Вас беспокоят с аэропорта, мы нашли ваше резюме, вас еще интересует работа?<br>УУУ: Да, интересует!<br>ХХХ: Я смотрю у вас 2 высших технических образования и вы владеете техническим английским, то что нам нужно, вы нам подходите! Не могли бы вы приехать к нам в Аэропорт для прохождения тестирования?<br>УУУ: А могу ли я поинтересоваться, на какую должность я претендую?<br>ХХХ: Приезжайте, мы вам все расскажем!<br>УУУ: Все же, может вас не затруднит рассказать о работе?<br>ХХХ: Нууу... В общем, нам требуется оператор ПК на стойку регистрации пассажиров, график работы 2 через 2, полный соц пакет, зп 15т.р.<br>УУУ:*Ступор* Простите, и для этого Вам нужен человек с двумя высшими техническими образованиями?<br>ХХХ: Необходимо работать за ПК, поэтому высшее техническое образование важно!<br>УУУ: И знание технического английского тоже для работы с ПК?<br>ХХХ: Разумеется, программа полностью на английском языке. Так что, вы согласны?]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">f0bc4e65ad7df15a0718d3979cb7d1081f3a9abd2605ffd11a2a739d862d2952</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425639</link>
            <title>Цитата #425639</title>
            <pubDate>Thu, 28 Nov 2013 11:11:53 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[Наська: так то басисты и барабанщики должны иметь больше баб, т.к умеют держать ритм :D]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">f496c30cbeff1d86926bd981f314cf8c06fbc14f2e83557f2dc719f2875bd802</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425638</link>
            <title>Цитата #425638</title>
            <pubDate>Thu, 28 Nov 2013 11:11:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[O!KrYaK: горох - как вода. Имеет три агрегатных состояния. Твёрдый, жидкий и газообразный.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">6ae4f3d41dc436771ba4e0bbc17dd76753c958fd3daad68d2927e077f0623a10</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425637</link>
            <title>Цитата #425637</title>
            <pubDate>Thu, 28 Nov 2013 10:45:57 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[ZyL: В Телусе работал, как-то слышал разговор канадов лет пять назад.<br>Первый:<br>— Ты, говорят, ездил в Москву в командировку?<br>Второй:<br>— Ага.<br>П:<br>— Там опасно, наверное?<br>В:<br>— Ни фига! Там безопаснее, чем в Ванкувере!<br>П:<br>— !?!?<br>В:<br>— Да точно тебе говорю!!! Там дети во дворах сами гуляют без взрослых!!! Представляешь!?!?]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">bb1c2e01f0b8a5a5ee0a8edad83fbe2dc43a9800aaee731b176c42dad6e16b7c</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425636</link>
            <title>Цитата #425636</title>
            <pubDate>Thu, 28 Nov 2013 10:44:43 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[Vasiko: Модератор - это человек, который молится о бесконечном терпении...а мечтает о бесконечных патронах!]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">f4e69eecf1bf0b14810f90f8b074636617d60e52ffce6c8ee94935f265470509</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425635</link>
            <title>Цитата #425635</title>
            <pubDate>Thu, 28 Nov 2013 10:44:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: Нужно точней формулировать желания. <br>xxx: Попросил девушку приготовить какао. <br>xxx: Приготовила.. чо.. вон сидит пьет. <br>xxx: Следующий раз нужно будет говорить - Приготовь, пжлста, какао МНЕ.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">f6361b585e6595dc0206a52f1f0dc03f570265c13272d517273fdf2fd622bfeb</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425634</link>
            <title>Цитата #425634</title>
            <pubDate>Thu, 28 Nov 2013 10:12:56 +0400</pubDate>
            <description><![CDATA[xxx: Мне сейчас прислали файл JPEG.RAR, а внутри у него JPEG.BMP.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">d9f57154366b17d4d6cddaf39f296809b4a5a7afd088f72505886e0ceee24086</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425633</link>
            <title>Цитата #425633</title>
            <pubDate>Thu, 28 Nov 2013 10:12:16 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[ххх: а на каком факультете ты учишься?<br>ууу: инженерная психология<br>ххх: сразу представил себе курсовую на тему «Взаимоотношения шестерёнок в условиях трения и повышенной влажности»]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">1fc1dbdc5413ed339d04dd3ea565998bb051e1818f71624378e67502e4a6d448</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425632</link>
            <title>Цитата #425632</title>
            <pubDate>Thu, 28 Nov 2013 10:11:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: Если ты человеку скажешь, что получил ученую степень в Кембриджском Университете, он тебя посмотрит и подумает &quot;Ого, вот действительно добился...&quot;.<br>xxx: Но никогда никому не говори, что ты британский ученый.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">ae6b162efa6058f2f7ec285cbb0344cc360beb07ebe13e00118870bb9ca20c23</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425631</link>
            <title>Цитата #425631</title>
            <pubDate>Thu, 28 Nov 2013 09:46:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: Вчера нашла заначку дома - 2000. Сегодня потеряла 100. Это что, комиссия? Оо]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">eea58d576e41bb9da6a46381124f5c0625ed2b7649792992e674a26e7dfb2303</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425630</link>
            <title>Цитата #425630</title>
            <pubDate>Thu, 28 Nov 2013 09:13:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: Леночка, радость моя!<br>xxx: Я конечно понимаю что ты в образе, у тебя там два высших, розовый мини и пекинес...<br>xxx: Но, если ты еще раз начнешь квартальный отчет хеджу со слов &quot;здравствуй, дорогой дневничок&quot;, я лично буду тебя гнать пинками по всей парковке до ворот.<br>yyy: А там что-то не сошлось?<br>xxx: УВОЛЮ К ЧЕРТОВОЙ МАТЕРИ!!!]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">50253a1dcd4a06af834c70a3796626d434ed0943305553baae0a9921609b5b6a</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425629</link>
            <title>Цитата #425629</title>
            <pubDate>Thu, 28 Nov 2013 08:46:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: Пол дня безрезультатно рылся в гугле и ковырялся в wordpress'е, в попытках сделать очень нужную мне вещь, пока не наткнулся на нужный мне мануал на МОЕМ же блоге. 2 минуты и готово. зачот.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">c538120d61e36ab4b3ab89ab600f11809fe164a918c2689b82796f182cae7525</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425628</link>
            <title>Цитата #425628</title>
            <pubDate>Thu, 28 Nov 2013 08:12:58 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[Liska: нет! нет! нет! Я НЕ СОГЛАСНА!!!<br>Liska: и вообще не понимаю что говорю...<br>Liska: так что слушай меня внимательно и сделай так чтобы все было правильно!]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">1be8445fc40f9934e5641f0433aad1ef76fded1440deecb424fe6db6afaee038</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425627</link>
            <title>Цитата #425627</title>
            <pubDate>Thu, 28 Nov 2013 08:12:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[ххх: я сегодня безоговорочный победитель в соревновании &quot;Ебать я лох&quot;<br>ууу: рассказывай<br>xxx: сегодня в ремонт пришла PSка с выломанным юсб, в плате еще вырез под нее, и она крепится по краям выреза на ножках на припое<br>ххх: так вот<br>ххх: дорожки под передними ножками вырваны с корнем, крепить некуда<br>ххх: ладно, думаю, термоклеем залью, чтобы держалось<br>xxx: дорожки в контакты допаял (а там ебать как сложно, два миллиметра дорожек, и между ними просветы в треть миллиметра), бухнул на оставшиеся ножки очень много припоя и, довольный, залил всё это термоклеем с головой<br>yyy: дай угадаю. Ты залил внутренности разъема клеем?<br>xxx: не угадал<br>xxx: я поставил разъем вверх ногами]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">f3fdd7759181af3a6ddc091c289430336a1894e4a22def7b2858f2961cf53ee6</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425626</link>
            <title>Цитата #425626</title>
            <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 12:13:16 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[ххх: кто заказы составлял?<br>ууу: Света<br>ххх: нам нужен корм для котов с проблемами мочеполовой системы?<br>ууу: да<br>ххх: а то тут написано, &quot;корм для мочеполовых котов&quot;...]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">2a2551d72ed3d820b4e58d230389d1a84e0851b3ecb515ee592d264d29540c65</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425625</link>
            <title>Цитата #425625</title>
            <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 12:12:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[_moss@lj:<br>Ненасытный Google Maps дотянулся до нашего пригородного тупичка и обфотографировал мое домишко и участко неприлично крупными планами. Теперь новые заботушки: - Давай вот этот куст засохший уберем наконец, перед Гуглом неудобно!]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">8e360eba6a29768475c300d13bbf6ab1eb56e1ab58b7e8d9ef00de716b7e4ea5</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425624</link>
            <title>Цитата #425624</title>
            <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 11:45:54 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: Если в каком-либо городе построить здания мэрии, городского отделения полиции, сбербанка, почты россии и государственной поликлиники на таком расстоянии друг от друга, чтобы образовалась пентограмма, то в центре этой пентограммы откроются врата в Адъ.<br><br>yyy: Но попасть туда можно будет только отстояв длинную очередь и правильно заполнив все документы.<br><br>zzz: Если только не будет выходного или обеденного перерыва.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">da653197e1a75456dfcf4f9c762c77a1b92b76eef15e5fcf70e67d6adf511fc8</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425623</link>
            <title>Цитата #425623</title>
            <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 11:45:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[ozzhet: В офисе. В макинтошах сзади монитора щель для флешки от фотика. Я пофоткал и подошел к монитору, чтобы вставить флешку и слить фотки. И! параллельно смотрю у соседа интересный ролик и очень засмотрелся. А рука сама по себе водит по задней гладкой крышке монитора в поиска щели. За моим монитором сидит девушка и у нее медленно глаза лезут на лоб. Со стороны это выглядело потрясающе - Я как фетишист-макофил наглаживаю свой любимый компьютер...]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">972cf7018694179c812b959d73f559eee995277f621f1897018dd683698ea0e3</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425622</link>
            <title>Цитата #425622</title>
            <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 11:44:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[Репортаж с дорожных строек Москвы: &quot;... К Новому году реконструкция (шоссе Энтузиастов) будет полностью завершена. Двухлетние страдания автомобилистов прекратятся – теперь они будут стоять в пробках не среди ограждений и экскаваторов, а на отличной восьмиполосной трассе с отбойником посередине...&quot;]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">18148e885771f65714142a16dbc1134a1fccb1cb840f0fec0ae2b4c4cf8062d4</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425621</link>
            <title>Цитата #425621</title>
            <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 11:13:28 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[ххх: вчера мне сын долго и обстоятельно рассказывал, что &quot;когда люди тонут, им нужно кинуть спасательный круг... и еще надувные нарукавники&quot;<br>ххх: и тут муж такой: да, и резиновых уточек накидать]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">318cfdb2f93281445b295918ab0aba4b4bcfa69f1c029be437638ab963fd11dd</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425620</link>
            <title>Цитата #425620</title>
            <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 11:12:14 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[&lt;TheManFromEarth&gt; Я до 15 лет был метр с кепкой , а потом ..........<br>&lt;XP1983&gt; TheManFromEarth: кепку потерял?]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">e96fee8ce4aa825fc95d98b836293bf57c1d58f2ee533b2ae48ed9a5be96c395</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425619</link>
            <title>Цитата #425619</title>
            <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 11:11:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[Разговариваю с мамой, обсуждаем предстоящую свадьбу:<br>- А выкуп у вас будет?<br>- Мам, ну какой выкуп? Мы семь лет вместе! У кого он меня будет выкупать, у наших кошек?<br>- Ну, да верно...]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">1e316dcff51cc1f36ee6e66d35bca2a91abf7999a32418e9a746b0266e909f02</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425618</link>
            <title>Цитата #425618</title>
            <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 10:46:20 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: А что не так с МИРом? Cтанция свое вполне отработала, и даже американцы туда не раз в гости летали, у них тогда еще было на чём.<br>xxx: Но, конечно, я понимаю, аккуратное затопление это плохо - патриотичнее было бы назвать Skylab и раздолбать об Австралию.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">993ae62e8ca3b236d24104458f3033014ed18c9f0d28d1f24a0b9196f67b97c7</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425617</link>
            <title>Цитата #425617</title>
            <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 10:45:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: Это все, конечно, очень весело, но вот когда один парень с которым, по долгу службы, мне пришлось сотрудничать (а сам он был с деревни) сказал: &quot;Гуджил тебе в помощь!&quot;. Я тогда на долго поймал ступор и стеснялся переспросить, что он имеет ввиду, дабы не почувствовать несовременным.<br>xxx: Но надо было видеть мою морду, когда через часок дошло что за &quot;google&quot; :)]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">9a995b810c1a19f8eaeec188ea32ec0c6194c63243659b197302c341c0b3f135</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425616</link>
            <title>Цитата #425616</title>
            <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 10:13:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx:<br>Вчера ехал домой и долго втыкал в рекламу, не в силах понять, что за невиданное хим. соединение мутон нутрия и для чего оно собственно нужно, потом только дошло, что это реклама мехового магазина.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">058885116290cb6d95aafd817b195367362d463cddb007aa55c5c03bfb6c47c0</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425615</link>
            <title>Цитата #425615</title>
            <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 09:45:33 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: Порой меня просто убивают мои родители.<br>xxx: Мама не нашла нигде ни одного женского волоса и теперь ржет над папой, что он с лысыми бабами ей изменяет.<br>xxx: Сидят вдвоем ржут теперь]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">8326aadbd2132211fcb109b37766d62a4a8ffcdff4e4bf17e8f5c5584a183bb0</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425614</link>
            <title>Цитата #425614</title>
            <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 09:45:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: Помнишь ты мне смешные переводы присылал?<br>xxx: У меня есть свежий, своими глазами сегодня в меню видел.<br>xxx: Русский - суп с раками<br>xxx: Английский - Soup with Cancer]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">6d8e549e4d1b17f7a56a2297c62bdc80482f9c1294ff5279c2bf6c5e0dc31917</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425613</link>
            <title>Цитата #425613</title>
            <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 09:13:11 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx:<br>Как меняется жизнь!<br>В молодость моих родителей все малолетние дрыщи стремились выглядеть как взрослые солидные люди. Покупали костюмы и пальто с плечами на вате, шляпы и галстуки, часы, хотя бы штамповку, зализывали желатином или вазелином аккуратные проборы...<br>А сейчас взрослые солидные люди тратят уйму времени и денег на похудение, косметические манипуляции, &quot;естественные&quot; дизайнерские вихры и закрашивание седины...<br>И все это для того, чтобы издалека, в полумраке, выглядеть как малолетные дрыщи.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">cc6417ea61eb8ba17689442431ae8da4f95ae40ed9537ea7fd76ffc02c41e89b</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425612</link>
            <title>Цитата #425612</title>
            <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 09:12:03 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[ххх: слышал, новую дату конца света сказали?<br>ххх: теперь скандинавская мифология: волк Фенрир убъет Одина 22 февраля 2014<br>ууу: отметим и этот конец света :) нам не привыкать))]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">ee52d6a8648e0fa6393f16ff938d941d52c5c482b1dec36cb4b6d7176482645f</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425611</link>
            <title>Цитата #425611</title>
            <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 09:11:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[Titania:<br>Седня весь день сижу, вышиваю подарок Виктору - гладью делаю подушку с мордой тигра. Вышиваю шелковыми нитками. Ща навык восстановила вроде... А то с утра покрыла трехэтажным:<br>- гребаные шелковые нитки, которые задрали перекручиваться, связываться в узелки и рваться (и ведь забодаешься новую нитку наживлять, свивая ее со старой!);<br>- чертову ткань черного цвета, которая, стоит лишь изменить угол наклона, начинает отблескивать на свету и рисунок, по которому надо шить, не видно;<br>- ножницы, которыми с тоски не зарежешься - они даже шелковые нитки резать не хотят, блин;<br>- гребаное солнышко, которое то появится, то скроется - никак не подстроишься под него;<br>- доставучего кота (нашел время поиграть с катушками шелковых ниток!!!);<br>- доставучего отца (нашел время затребовать у меня из багажника насос, тряпку для помывки, а сигналку мою не понимает!!);<br>- доставучие звонки на домашний - то маме. то еще кому;<br>- разболевшуюся спину;<br>- в целом свою идиотскую идею. Пришло же в голову идиотке вспомнить практику десятилетней давности. Не жилось спокойно...<br><br>В общем, вышивание - занятие, способствующее успокоению нервов? АГА, ЩАЗ, БЛЯТЬ!!!]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">3d0f8c8e31b449e0fae0c51d28cc560a453a3ea645b128decfc8abd5fc127a58</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425610</link>
            <title>Цитата #425610</title>
            <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 08:45:37 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[Едем с сыном за городом. Видим объявление &quot;Услуги профессионального банщика&quot;.<br>Сын спрашивает: А тут что, инет есть?<br>Я: Скорее всего, а что?<br>Сын: Да, вон банщики свои услуги предлагают.<br>Я: ????<br>Сын: Ну банщики, которые на форумах всех банят.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">b1ab6e8ed3b87ac4eec77f5f25818e85dcd34758e03a384d49594953049aacfb</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425609</link>
            <title>Цитата #425609</title>
            <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 08:45:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[Voenmor:<br>В Вооружённых Силах много всяких уставов. Например: &quot;Гарнизонной и караульной службы&quot;, &quot;Дисциплинарный&quot;, &quot;Внутренней службы&quot; и несть им числа...<br>Мне больше всего люб &quot;Корабельный устав&quot;, потому как это единственный устав, где есть слово &quot;Человек!&quot;<br>Правда, прописано это в словах команды: &quot;Человек за бортом!&quot;)]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">9880964419cba13971ec15583a778935766aa55335297c2a37799f1345652dc0</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425608</link>
            <title>Цитата #425608</title>
            <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 08:12:58 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: Нуууу, это у вас так. В моем городишке благополучный район отличается от неблагополучного лишь тем, что в благополучном у вас че нить спросят, прикурить там или мелочи, прежде чем отмудохать.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">723f4978afee2da0757ff5f120da63fcf89c8055e29609400e66bb65da83c4b4</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425607</link>
            <title>Цитата #425607</title>
            <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 08:12:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[С хабры, из второй темы про появление смартфона для РЖД:<br><br>«Для зарядки аккумулятора используется зарядный стакан»<br><br>lostinfuture: Стакан, надеюсь, с фирменным подстаканником? :-)]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">34359e4e85adff09078f01c5fa91924327b5422b9e88ceb37d80fcf21c497632</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425606</link>
            <title>Цитата #425606</title>
            <pubDate>Tue, 26 Nov 2013 12:11:45 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx:<br>Я не жмот. Я реалист. Я люблю нашего хомячка. Если мне жена обоснует, что млекопитающее весом 30 гр., в состоянии проглотить за 2 дня: 3 кг яблок, 1 кг. гречки, 2 кабачка, 0,5 кг творога и т. д. (не считая специального корма!), то, возможно, я перестану тырить у него тыквенные семечки!<br><br>xxx:<br>Однако пока больше грешу на жену :)]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">f60d97099bc17b652880148e5d81a8592c80744c67db170c0d7ce796b92ac405</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425605</link>
            <title>Цитата #425605</title>
            <pubDate>Tue, 26 Nov 2013 12:11:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[TeneBrifer: а у меня твои кексы<br>Revie: теперь ты будешь убивать по одному пока я не выполню твои требования?]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">cabd826cfe4765f576e53f78acea6915c5491f4362be96d53d6e1dc3634d1a31</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425604</link>
            <title>Цитата #425604</title>
            <pubDate>Tue, 26 Nov 2013 11:46:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx:<br>Я какое-то время долго с другом в майнкрафт на одном сервере играл. Ну я один раз решил сделать ему сюрприз (я играл без звука). Поставил перед входом табличку с надписью &quot;Удачи :)&quot;, сделал кучу ловушек у него в доме (как только любая из них сработает под домом взрывается динамит),при входе в дом я поставил растяжку. Закончил работу, выхожу (про растяжку забыл), оборачиваюсь, а у меня перед носом огромный котлован и стоит табличка &quot;Удачи :)&quot;...]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">54b7747e0f0f215fb387502c836580c56dc67275aaff086dcaa242ebbc3718f1</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425603</link>
            <title>Цитата #425603</title>
            <pubDate>Tue, 26 Nov 2013 11:12:43 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: Когда уже проект передадите на тестирование?<br>ууу: ТЗ дайте нормальное<br>ххх: Определись уже, что такое нормальное ТЗ<br>ууу: Ну, содержит полное описание, не имеет противоречий, не изменяется постоянно<br>ххх: и НЕ СУЩЕСТВУЕТ :)))]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">12ad47d5a7a26231568345f5b363ec0e1014e5fecc0b6083848a4c06c688480e</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425602</link>
            <title>Цитата #425602</title>
            <pubDate>Tue, 26 Nov 2013 11:11:46 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[Переписываюсь с разводчицей паучков, она кормит их таракашками.<br>она: Тараканий Бог свершил правосудие :(<br>Я: чё случилось?<br>Она: Я уже с ума схожу. Открываю тараканов и говорю громко:&quot;Кто будет умирать сегодня?&quot;]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">db4400257b92cde1f72dd40eb1f76ddd85349799b865cdbc46a1cd61a69744de</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425601</link>
            <title>Цитата #425601</title>
            <pubDate>Tue, 26 Nov 2013 11:11:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[Из обсуждения статmb на Корреспонденте: &quot;Физики определились с формой электрона&quot;<br><br>Volnisty kesza: Вообще-то - это кусочек энергии скорее.... и формы стабильной стал быть не имеет?<br><br>Jambo Bwana: это когда выпьет, а когда трезвый - так частица<br>]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">8a20f7089be8a00caa26a2b555ff98a1fc6609c86c4cef95cc1da9b28c95af23</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425600</link>
            <title>Цитата #425600</title>
            <pubDate>Tue, 26 Nov 2013 10:46:20 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[Аны: папенька рассказал.<br>в Тюмени, где-то на проходной<br>мужик у него берет паспорт, чтобы пропуск выписать<br>ну удивляется - белорусский паспорт, все дела<br>открывает его, листает, находит страничку, где есть папина фотка<br>и выписывает пропуск<br>фамилия и имя<br>SCHENGENI GIIGID<br><br>ТАК МЫ СТАЛИ СЕМЬЕЙ ШЕНГЕН]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">a31c9a9624b35181a9714c2aa97137767ca747099fddaf690cbbd0cd9f82e0d3</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425599</link>
            <title>Цитата #425599</title>
            <pubDate>Tue, 26 Nov 2013 10:45:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: По авторизации беспроводных клиентов на домашнем роутере достаточно просто дистанционно контролировать, когда ребенок пришел из школы, жена зашла с работы на обед и т.п. :)]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">db4ce29db10c341747b735ce033ffc71368ba207c3bfda1ffedc74c41c89231c</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425598</link>
            <title>Цитата #425598</title>
            <pubDate>Tue, 26 Nov 2013 10:13:18 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[Комментарий к трейлеру фильма Ной:<br>- А взяли бы на роль Брюса Уиллиса, спаслись бы все.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">f7e851e1c2118ff28e07ed5e6695fee1dd1c38c85154eb2593635f653c6ace6e</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425597</link>
            <title>Цитата #425597</title>
            <pubDate>Tue, 26 Nov 2013 10:12:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: Один раз посидев на мягком стуле уже больше не хочется мозолить задницу на жестком табурете. А если есть возможность и желание сделать стул из ценных пород дерева да еще и с подогревом... почему нет?<br>yyy: Подогрев хорошо. Ценные породы иллюзия.<br>xxx: Кому как.<br>yyy: Ценность пород в головах. Характеристики материалов в сопромате.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">e52ef8277ba6879e22e3502e9c0a8afe08ca5725cd7a2b23cc46a5e9d5a64f97</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425596</link>
            <title>Цитата #425596</title>
            <pubDate>Tue, 26 Nov 2013 09:46:21 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[SW: У нас в фирме, включая меня, шесть сотрудников, из них три директора.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">81510248794bd6ef4fc69a23615e51ac4ffad52a7711df05507bbbb15a63a283</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425595</link>
            <title>Цитата #425595</title>
            <pubDate>Tue, 26 Nov 2013 09:45:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[@Veresk: Ну вот есть у сервера IPv6. И что с ним такого сделать, чтоб кошерно было?<br>@Graf: Настрой в кроне выключение по субботам]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">9ff6db1c0f1def87f5fa321799ede1bf81bd43a6c632bc6595c6506ef7dbde12</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425594</link>
            <title>Цитата #425594</title>
            <pubDate>Tue, 26 Nov 2013 09:12:19 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[Комментарий к фильму об аппаратах Вояджер 1 и 2.<br><br>Перевод с английского:<br><br>Хочу отметить, что запись подборки музыки для этих аппаратов нелегальна по современным законам. При попытке проиграть эту золотую пластинку, инопланетяне попадают под закон о нарушении авторских прав и будут преследоваться на Земле. Возможно, они это знают, поэтому и не выходят на контакт с нами.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">1ac26918f525b489ecc60bfd98c6986c6b199c4ed60f70c00f2c6bd9cbdf248c</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425593</link>
            <title>Цитата #425593</title>
            <pubDate>Tue, 26 Nov 2013 09:11:47 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: В 2014 году запретят курение вблизи остановок общественного транспорта. Вопрос: как мне теперь вызывать автобус?]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">3dd0118ae6d0c5daf05dd284d46bbc7fc643064e877865ba28b099440a7bf08b</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425592</link>
            <title>Цитата #425592</title>
            <pubDate>Tue, 26 Nov 2013 09:11:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: женская логика<br>xxx: искать мужчину для отношений<br>xxx: найти<br>xxx: расстаться только потому, что он надел на свидание светлые носки с черными туфлями...<br>xxx: продолжать ныть о своем одиночестве]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">013458bf73bd2f6193b4562abb23f714ed9b0bcaa67c407537a6a7aca65397f3</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425591</link>
            <title>Цитата #425591</title>
            <pubDate>Tue, 26 Nov 2013 08:46:04 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: Про Шереметьего-2<br>xxx: Это именно так и пишется! &quot;Шереметь его два!&quot;, &quot;И гнать его!&quot;, &quot;Ипать его&quot; и прочая русская народная топонимика.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">cf392d903dbf9993fc34254f49e56c7b4b8266d3c2475db4f4aa06889a7330cf</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425590</link>
            <title>Цитата #425590</title>
            <pubDate>Tue, 26 Nov 2013 08:45:01 +0400</pubDate>
            <description><![CDATA[Romans: у тебя в голове вместо тараканов улитки!]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">f09b1b5e2afb86c2bef09dd6a3c73e0d94b837144c71889ab3f32c14b3261ad8</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425589</link>
            <title>Цитата #425589</title>
            <pubDate>Tue, 26 Nov 2013 08:13:14 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx:<br>Да-а, как с годами меняется точка зрения.<br><br>xxx:<br>Решила вспомнить детство и посмотреть &quot;Знатоков&quot; по &quot;Звезде&quot;. Включаю и вижу, как универсальный эксперт Зина шустро на кухне хозяйничает, в красивом платье, при прическе и макияже, только еще фартук надет.<br>Раньше думалось, зачетная тетка, не ходит дома в старых халатах, держит себя в струне... А сейчас жалко ее стало. Примчалась она, судя по всему, с работы домой и тут же на кухню ужин готовить метнулась, даже умыться и переодеться в домашнее бедной женщине было некогда.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">5ec8c1b8e3bd3bc262068fcb35f9c0f714751cc60e3da59b1a2fdf1d82100b12</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425588</link>
            <title>Цитата #425588</title>
            <pubDate>Tue, 26 Nov 2013 08:12:19 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[С форума Diablo 3.<br><br>ххх: Помогите ПЛЗ немогу драг камень зделать точнее РБ в ледяных пещер. нету уже раз 20+ мошт особенности есть какие? с предыдущими итемами проблем не было ! про заиндевевший грот знаю (не чего нет ) или это норм рандом 20 раз ))) ?<br><br>ууу: Есть мнение, что для взятия этого итема нужно иметь скилл грамотности Русского Языка не менее 4 из 5. Помогает эскиз Розенталя.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">33381cfebb3de8bd35e96e145a7d4ff0e471d21c4ee484542268c54e0796b5f3</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425587</link>
            <title>Цитата #425587</title>
            <pubDate>Tue, 26 Nov 2013 08:11:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[&lt;сабж - выставка котеек&gt;<br><br>xxx:<br>когда сегодня народ подходил и восторгался, Димка рассказывал про породу, упомянул, что очень подвижные, любят играть, лазить и пр.<br><br>какой-то мужик и говорит: &quot;Так это ему, наверное, отдельную комнату надо?&quot;<br><br>а Димка отвечает таким великолепным голосом аристократа: &quot;Нет, ну что Вы, достаточно всего лишь двухэтажного загородного дома&quot;.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">7234189755140829a923df463de3c73a64f06b6529c9da679e0b180b6e65bdb8</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425586</link>
            <title>Цитата #425586</title>
            <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 13:44:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: Самый привилегированный в больнице - это человек с грудным ребёнком, который записывался, чтобы только спросить, можно ли ему забрать результаты анализов, которые нужны для комиссии<br>yyy: тут даже Гендальф сдастся]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">197b37046bac88de66ddf5f522724eb3867e06c80344cd6591e0d34e807aaec5</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425585</link>
            <title>Цитата #425585</title>
            <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 13:13:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[ххх: Сижу на кухне, работаю. Времени полвторого ночи.<br>ххх: Тут заходит жена и говорит: &quot;Я замужняя женщина! Я не должна, не хочу и не буду спать одна!&quot;<br>ххх: Забирает кота и уходит.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">a31bb350ba0b79774db6226bf6e16997827a1fff1298ac14f705b7aa2a22672e</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425584</link>
            <title>Цитата #425584</title>
            <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 12:46:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: Я тоже хотел стать врачом. Теперь я сисадмин и играю в ММО за хилера.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">23cf8eadfda5d7f53113e75a1655ac18eb9ae5b4f803eab5f346cc99bb7f4d01</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425583</link>
            <title>Цитата #425583</title>
            <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 12:13:06 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: &quot;Нет ничего более постоянного, чем временное...&quot;<br>xxx: Отличным примером этого - главный шаблон сайта, которому пару лет, имеет названием temp.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">191ffaa7b21898e23a2e3abc6a1def2c675b965f35bd5d73817e1c717e7c53a5</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425582</link>
            <title>Цитата #425582</title>
            <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 12:12:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[vasich: ехал тут недавно из Карелии в Москву с хором бабуль. Человек двадцать, две из которых гармонистки. В этом же вагоне ехали дембеля пьяные. Дембеля просили бабуль вести себя потише.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">41b8221ef16760ed83e53501e8b9dd9d5e5cd9f3325ed684b47777c49edfc9c3</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425581</link>
            <title>Цитата #425581</title>
            <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 11:46:00 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[Комменты на Берёзке к новости о упразднении плацкартных вагонов:<br><br>Никита Люди<br>&quot;...должен уступить место более комфортным видам перевозки людей...&quot;<br>Кроме упомянутого выше 4-х этажного плацкарта, можно предложить различные методики укладывания людей в штабеля друг на друга, параллельно движению или перперндикулярно.<br><br>Павел Красильников<br>Никита, а можно еще за символическую плату разрешить бежать рядом с поездом.<br><br>Olga Shapovalova<br>новые плацкарты очень даже ничего. мне кажется, что в них есть даже какая-то система анти-храп! очень комфортно в них ездить!<br><br>Lady Gangster<br>Olga, наверное на храпящего сверху подушка опускается, глушит, так сказать...<br><br>Anton Lobanov<br>Нельзя закрывать, плацкарт это наше всё. как же без &quot;поделиться с соседом&quot;? как же без &quot;а давайте играть в карты&quot;? как же без &quot;а пойдёмте спросим у проводника - продаёт ли она водку и пиво&quot;? не не не, однозначно нельзя!!]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">a1951792d261c41a7f1e42a1fd42975097d3d094e6ba0ee2009ba0e277b1fdff</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425580</link>
            <title>Цитата #425580</title>
            <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 11:44:56 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: Программирование как секс. Одна ошибка - и ты должен поддерживать её всю оставшуюся жизнь.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">285a4fad4d4a9e2dce4e027191c19259575d38456852b1c6b2fa7e88893acccd</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425579</link>
            <title>Цитата #425579</title>
            <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 11:44:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx:<br>Вот как бывает...<br>Встретишь у дальних родственников на торжестве миленькую девочку-ровесницу.<br>На следующем торжестве она уже замужем и с пузом.<br>Потом встречаешь ее, а она уже - бац - мать-одиночка с трехлетней дочкой.<br>Так посмотришь, у людей жизнь кипит, туда сюда, движуха...<br>А ты как училась в универе, так и учишься, задротишь, и даже не думаешь о семье и прочем.<br>То ли жизнь проходит мимо, то ли слишком умная]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">93efa19492b3fc3bc503bb1c0ca57eb525b9ecf1f8d89fdf040036a0b4c49ace</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425578</link>
            <title>Цитата #425578</title>
            <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 11:12:54 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[Обсуждение фотографии телеведущей новостей с очень откровенным декольте:<br><br>xxx: на что только люди не идут ради популярности<br>yyy: Это фотошоп<br>zzz: Даже на фотошоп идут, блять.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">2116afc138ce34c6c6f719cf244a97a12684bcc0f6dfbfb73da4d3677b141053</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425577</link>
            <title>Цитата #425577</title>
            <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 11:11:42 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[Александра: у тебя какие сегодня дела?<br>Илья: сегодня вечер пятницы<br>Илья: хмммммм<br>Илья: думаю<br>Илья: полежать на левом боку<br>Илья: полежать на правом боку<br>Илья: перевернуться]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">48b78df6d2ed70a6b7326c2be645c8812b8aa491d123c6eea4320797455f1c65</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425576</link>
            <title>Цитата #425576</title>
            <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 11:11:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[С Ответов маил.ру<br>В: Нужно подключить Сабвуфер от ПК в автомобиль. Сколько вольт на выходе с блока питания?<br>О: Я сейчас мысленно заглянул в Ваш сабвуфер и прочитал, что там на трансформаторе написано. Я решил убедиться, не обманула ли меня запись на трансформаторе и посмотрел на заднюю крышку саба, после чего полез в Гугол и вбил полное название модели. Попав на форум я внимательно прочитал весь тот срач, что там был изложен, после чего нашел нужную информацию и сравнил с тем, что написано на трансформаторе. Да. Теперь я знаю правильный ответ. Но сможете ли узнать его Вы? Теперь попытайтесь проникнуть в глубины моего сознания и среди прочего найти этот ответ.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">cf1d62615f5baf417240ad41dba3879eb37855250ac0e0e5bff79462931c8b6c</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425575</link>
            <title>Цитата #425575</title>
            <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 10:46:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[luch4:<br>(занудно): В пламени атомов вообще не содержится, пламя - это плазма.<br><br>LLeo Kaganov:<br>(восхищенно) Какой вы умный. Плазма такая горячая, что расплавила атомы! Полагаю, в будущем в графе &quot;образование&quot; должен появиться новый термин. В графе &quot;знание иностранных языков&quot; давно пишут &quot;со словарем&quot;, а в графе &quot;образование&quot; можно писать &quot;с Википедией и апломбом&quot;.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">58bccbaf3c3ded625dd51d7fe0872e303f1a066e47677d15312fe3d44d8aa1bb</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425574</link>
            <title>Цитата #425574</title>
            <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 10:13:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[Сотрудник уходит в отпуск с завтрашнего дня, счастливый до невозможности, со всеми распрощался на две недели. А надо сказать, работы у нас много, а работников мало.<br>Далее переписка в аське с начальницей (Н):<br>Я: я тооооже в ооотпуск хочуууу!!!<br>Н: искала фигу в смайликах, не нашла]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">51cb0d2e50acfa91d3d6f0bda0930fd5e5c6c7141384cc91bae6356ed9409aca</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425573</link>
            <title>Цитата #425573</title>
            <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 09:46:05 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: По телеку обсуждают проект закона о лицензировании колдунов, магов, экстрасенсов и проч. чтобы узаконить их деятельность.<br>xxx: Может им лучше сначала узаконить проституцию, настолько же древнюю профессию, но при этом кмк гораздо более честную по отношению к клиенту?]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">e040cdd429f588d438de09ec79254ac507d653bb929e39e6e26ea5972d38f6d5</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425572</link>
            <title>Цитата #425572</title>
            <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 09:45:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx:<br>вчера:<br>- Алексей, нам сверху спустили приказ, на нашем сайте нужно разместить баннер, по поводу борьбы с коррупцией, чтоб клиенты знали, куда им обращаться, если они сталкиваются с требованиями откатов.<br>- Сделаем.<br>сегодня:<br>- Измените пожалуйста баннер, он слишком привлекает внимание, нас жалобами закидают, сделайте его как можно незаметнее.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">7c75810a9e57a11d66af6eb5d702b13ba5bdc8dcb802a8ee13f66dee63a6f123</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425571</link>
            <title>Цитата #425571</title>
            <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 09:13:16 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[GalacTozavr: я вот уже 10 дней лижу в инфекционке<br>HMR: не лижи в инфекционке, это опасно, можно занести инфекцию в рот.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">1696e2f2cb9d530b68a2c3395a07e87f21f24d25dea69693655deb990e08d9b8</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425570</link>
            <title>Цитата #425570</title>
            <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 09:12:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[Коментарии к новости что айфон спас человека от пулевого ранения в ногу:<br>- Айфоны - вообще молодцы! Из разных частей света приходят новости - айфон спас от пули, вынес ребенка из пожара, спас утопающего, спас мир от нашествия инопланетян и от трех гигантских астероидов, перевел бабушку через дорогу...<br>- накормил пацанов семками]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">86c406061e1293d80b331a15df228ff43edc426963d7a1d0ca2ef850192560b5</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425569</link>
            <title>Цитата #425569</title>
            <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 08:46:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx:<br>Подарили недавно смартфон. Здоровый такой, диагональ 5,5 дюймов. Открываю сегодня сайт одного из проектов, в котором участвую. Сайт сделан &quot;на коленке&quot; мальчиком-аспирантом, работающим в трех местах. С мобильного там вообще феерия, как несложно догадаться.<br>Смотрю я на это дело и вдруг меня осенило -- вот оно, то самое ***но на лопате!]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">09cee1a3b2704c8d69d036437ff22f353f94219590be20aa391a059d66a6f566</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425568</link>
            <title>Цитата #425568</title>
            <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 08:12:53 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[3eta: Моя подруга уже много лет в штатах, привыкла пить напитки со льдом или из холодильника. Но всякий раз когда приезжает на родине, к маме, и лезет в холодильник, мама ей говорит: &quot;Не пей холодное, заболеешь!&quot; И ведь правда, заболевает. Нельзя же ослушаться маму :)]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">42a49ee453f3a7495b0e95e82f83b9d91beeb84b7356cca01939abc3e7223a22</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425567</link>
            <title>Цитата #425567</title>
            <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 08:12:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[Разговор с заказчиком о желаемом сайте. Конец диалога<br><br>Я: а слайдер обязательно должен быть?<br>Заказчик: что за слайдер?<br>Заказчик: нет слайдера не должно быть<br>Я: а логотип такой как сейчас с анимацией?<br>Заказчик: да такой<br>Я: Ну на фрилансе писал 10 000 рублей и сроки неделя, так и остаётся<br>Заказчик: Спасибо, но меня интересует ваше предложение но только наполовину.<br>Я: Поясните<br>Заказчик: да все прозрачно, не вижу смысла<br>Я: Я не понимаю как это интересует, но только наполовину?<br>Заказчик: спасибо, дальнейший диалог неуместен<br>Я: Ок. Я давно хотел написать то же самое]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">79f9fce9062182ef5ce66f356beda3bc7c80fab99ca1eb978fa30c1743aab365</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425566</link>
            <title>Цитата #425566</title>
            <pubDate>Sun, 24 Nov 2013 09:13:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[Не думала, что услышу такое собственными ушами.<br><br>она: обратно мы летели медленне, семь часов, а не шесть, потому что в другую сторону<br>он: что &quot;в другую сторону&quot;?<br>она: ну, самолет летел в другую сторону, ветер ведь<br>он: ????<br>она: ну земля вращается, создает ветер, самолету сложнее так лететь]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">c2908bfca64f58c86e24736ecb0bb408018806905f7509f09b72adfa33a30802</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425565</link>
            <title>Цитата #425565</title>
            <pubDate>Sun, 24 Nov 2013 08:46:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[Антон: Да у меня с банком разговор Короткий!<br>Антон: Пришел - попросил денег - послали нахуй - ушел.<br>Антон: Чего долго разговаривать?]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">d2f752d267c32523fed03e54a057748d6238b6d1c2e6c328acf2c878ddb1542b</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425564</link>
            <title>Цитата #425564</title>
            <pubDate>Sun, 24 Nov 2013 08:12:29 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: Кот делает вид, что его не кормили с сотворения мира.<br>yyy: И стал свет. И понял Господь, что это хорошо.<br>yyy: И не покормил кота.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">de92fc4507b64431b1f2f26a9117a1250672c9a2af036e40604a3c8bbf97359b</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425563</link>
            <title>Цитата #425563</title>
            <pubDate>Sun, 24 Nov 2013 08:11:48 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: Люблю свое руководство. <br>xxx: Предлагают за 2 недели построить пирамиду Хеопса, причем чертежи проекта я где то должен спиздить.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">f0ee4bdcddce702788ae65cf59f94bdb999bdf7b0783ffb597cfc7bf688ac3ef</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425562</link>
            <title>Цитата #425562</title>
            <pubDate>Sun, 24 Nov 2013 08:11:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[Хабр.<br><br>TheShock: Кстати, без приколов, именно процесс одевания презервативов и отталкивает больше, чем процесс пользования.<br>Alexeyco: Странно, меня использование презерватива по назначению не только не отталкивает, а еще и привлекает.<br>TheShock: Меня больше привлекает процесс использования презерватива, но без презерватива.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">4a9898e4ba18d96c958d9846333af49b50c85d15c427febde9d2efc3f861be53</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425561</link>
            <title>Цитата #425561</title>
            <pubDate>Sat, 23 Nov 2013 09:13:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx:<br>Сейчас реклама на детском канале (куклы):<br>- Кем ты хочешь стать? Стилистом, модным блогером, дизайнером одежды?..<br><br>xxx:<br>Конечно, такие варианты, как врач, учитель, ну или хотя бы космонавт, вообще не рассматриваются.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">602e09fcbd93f33ba34629ea689fedaaf9272144cd78b97b9a1b47e943ee88d1</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425560</link>
            <title>Цитата #425560</title>
            <pubDate>Sat, 23 Nov 2013 08:46:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[С хабра, комментарии к статье об извлечении золота из старой электроники:<br><br>vovagubin1987: Интересно, а что в нашей стране вообще разрешено законом?<br>KirAmp: Платить налоги и умирать 100%, а вот за остальное не ручаюсь.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">d971f2a7101ecf8fc79334e4d760c7d034c2745da8c83cc8b82d7e1c71eddcff</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425559</link>
            <title>Цитата #425559</title>
            <pubDate>Sat, 23 Nov 2013 08:13:17 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[Maycu: говорят, что если ноги у женщины в тепле, то оргазм она получает быстрей<br>wherecat: *листает Молот Ведьм*<br>Мaycu: разве в Молоте ведьм про оргазмы написано?<br>wherecat: Нет, но там есть много годных способов держать ноги в тепле]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">f303c537c1f9144426afd6ec423289e525b75a85036c6c249c268c61aba6897f</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425558</link>
            <title>Цитата #425558</title>
            <pubDate>Sat, 23 Nov 2013 08:12:06 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[VRS: я на работе, жена дома с ребенком. Переписываемся. Пишу ей, что мол надо же, кроме Мира Танков вышли Мир Самолетов и Мир Кораблей еще, а она мне: круто, а тебя дома ждет Мир Стирки )))]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">37cb679085bdf485d365204283d4f779b0e24a67be55ce75ce4c48b33efa8c37</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425557</link>
            <title>Цитата #425557</title>
            <pubDate>Sat, 23 Nov 2013 08:11:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[triklozoid: &quot;Не буди во мне сына!&quot; - пригрозила беременная жена.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">48f27ce1505301b2631b80440c1c7f0863ceda0bd5857252f0ddbc03ef61f7e0</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425556</link>
            <title>Цитата #425556</title>
            <pubDate>Fri, 22 Nov 2013 12:11:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: Надо приучаться использовать знаки препинания, а не энтер.<br>yyy: Ты охренел что-ли? Я тогда не смогу угадать что это ты пишешь во втентакль по вибре мобилы.<br>xxx: Обычно если приходит сообщений 5-10 за 10 секунд - значит это ты.<br>xxx: Причем это уже знает вся моя родня и фройляйн<br>xxx: И так из кухни маман - тебе Кирилл пишет!<br>xxx: Я прихожу, а там мобила пол стола на вибре проехала и 18 сообщений новых.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">91fcc02f605483281553b68dc15b072761ea3fb81fb00b81a4b2cc8097b5aeb8</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425555</link>
            <title>Цитата #425555</title>
            <pubDate>Fri, 22 Nov 2013 11:45:35 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[Лена: как же хорошо что завтра уже пятница<br>me: ага<br>me: хотя бы завтра пятница<br>me: а то уже четвертый день работаем и ни одной пятницы<br>me: непорядок]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">682e29bafcc56e6ac4a8186699ddff9ed5d98ba798d2e8cc4d27c1f4188a5a1c</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425554</link>
            <title>Цитата #425554</title>
            <pubDate>Fri, 22 Nov 2013 11:45:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: На предприятии закончилась бумага. Электронный документооборот накрылся...]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">030f4cea97cd2fd284f73fc24e9bc1b7cf07c1cba2a2adfeaa001a67b5f45c6f</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425553</link>
            <title>Цитата #425553</title>
            <pubDate>Fri, 22 Nov 2013 11:12:33 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[С форума консультационного центра mathlab:<br><br>pomis (user):<br>Насколько мне известно - готовых решений нету. Но я где-то встречал несколько лет назад набор библиотек, который писал кто-то. По моему профессор Ильин из Киева.<br><br>iglin (expert):<br>Почти угадали: профессор Иглин из Харькова. Вот здесь берите [link]]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">0921d26f1b27d9ef4e2b46afe039215c2558621984b2b90ca7b7a31e94d815c8</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425552</link>
            <title>Цитата #425552</title>
            <pubDate>Fri, 22 Nov 2013 11:12:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: мы же все-таки женщины))<br>ууу: и это ваше главное достоинство<br>zzz: как и главный недостаток]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">b012e5379ffabab19d9e231ef9aff5d69337328bb8a3221b64d65f70c69eb462</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425551</link>
            <title>Цитата #425551</title>
            <pubDate>Fri, 22 Nov 2013 10:45:50 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx:<br>Зарплата<br>18 000 руб.<br><br>Соискатель<br>виктория<br>Телефон<br>8 XXX XXX-XX-XX показать номер<br>Город<br>Краснодар, р-н Прикубанский<br><br>Сфера деятельности: Продажи<br>График работы: Полный день<br><br>энергичная девушка ищет роботу в сфере продавца!!!<br><br>xxx:<br>кто знает, как сферу продавца сделать?<br><br>yyy:<br>и что она ищет роботу?]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">b97f298726b2b22d79d6cae802f8019d1332b7e92b3db43e33d085e46008c703</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425550</link>
            <title>Цитата #425550</title>
            <pubDate>Fri, 22 Nov 2013 10:45:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: Да я посмотрю, ты офигенный оптимист!<br>xxx: За 2 недели до армии ставить &quot;В активном поиске&quot;!]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">3ef80b41e7ffcd7b8be5827fd674ae6c6a2122e5c91386f3b20cb0bd5f13ade3</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425549</link>
            <title>Цитата #425549</title>
            <pubDate>Fri, 22 Nov 2013 10:12:56 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[Из коментариев к фильму &quot;Риддик&quot; 2013<br><br>Vridrish: Нравятся комменты про загнивающий голливуд и тупую фантастику.<br>И это говорит население страны, где экранизировали &quot;Обитаемый остров&quot;.<br>Я бы понял такое в какой-нибудь теме о проблемах мирового кино. Но в теме фильма? Абсолютно проходного, не претендующего ни на что...<br>Ладно бы они сняли &quot;Собачье сердце&quot; с Клуни в роли Преображенского, Бен Афлек - ассистент, Брюс Виллис - Швондер, а в роли Шарикова - Силвестр. Тогда было бы на что порычать.]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">25aa4dd9538f3b7e2a4569ace02120689d1bf727ea3e32c15be6341bfbadae6c</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425548</link>
            <title>Цитата #425548</title>
            <pubDate>Fri, 22 Nov 2013 10:12:09 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[xxx: Промышленные альпинисты-утеплители - суть зло.<br>xxx: Утро. 9й этаж. Стою у окна в пижаме, выщипываю брови. Через минуту замечаю, что на меня с той стороны очень внимательно смотрит какой-то мужык.<br>xxx: Куда кирпичи девать теперь?...]]></description>
        </item>
        <item>
            <guid isPermaLink="false">19aaa3585c4f1e100e455263f4a059fe80db3b1b7a08cad6a4bbaf6992d2c417</guid>
            <link>http://bash.im/quote/425547</link>
            <title>Цитата #425547</title>
            <pubDate>Fri, 22 Nov 2013 10:11:01 +0400</pubDate>
            <description>
                <![CDATA[Nobody:<br>должен быть день старка как день сурка, когда его вытаскивают из норки и спрашивают, насколько близко зима]]></description>
        </item>
    </channel>
</rss>